Byla jsem nemocná Dobrý den paní ředitelka. Prominte že včera ne byla jsem na vyučovaní protože byla jsem nemocná. Včera, když vstala jsem ráno rozuměla, co nemužu vstat protože moja hlava je moc bolé. Kdybych měla peníze na mobilu, řeknula bych paní profesorke že jsem nemocná. Dnes jsem už zdravá protože včera moje hodně spála a píla hodně čaju. Moja maminka řeknula že moja hlava je bolý protože jsem spí málo mýslim že taky. Teď už loží spat až v deset hodín večer. Teď kdybych budu nemocna budu vám volát ve skolu.
